長沙灣道十字路口做乜鳩

塞撚咗半個鐘冇郁過

啲撚屌好鐘意停黃格